［I/A] 遊戲王 Duellinks (41) 屌你老母K社漠視知識產權

要求Konami取消遊戲王duel links 觀看排位戰對手卡組的功能

Lm

新post 留名

window 得32 bit 玩唔到是否悲哀

請移玉步